嗰個咩feel tee fee同啲傻鳩youtube channel班柒頭發夠明星夢未

請咁能多打手 我地香港主流就係tvb, 就算唔睇tvb都睇kpop, 識你地老鼠咩

隻肥鳩識得郁下開到聲唱歌就吹能到好有魅力明日巨星

冰只肥9

I'm lady rapist嗰個🤣

真係唔識==

又諗起阿佛金句 😂